（慎入）有水炮車

如果所有消防員變左警察，所有黑警變消防員會點？

一樣水炮車
手足我求你唔好再犧牲
要都係我犧牲 最近屋企人過身 我撐唔到落去 手足都係我屋企人

你up乜鳩

由佢啦巴打

巴打要振作手足會平安

想做白狗不如做消防